《人機合一》第三張概念大碟面世!!!

【專輯封面】

與神念系統連線連線的夢中，主角四人都夢到鏡中的自己。《人機合一》第三張概念大碟MIRROR ON THE WALL，重新灌錄了多首膾炙人口的外語歌曲，其中包括：

- 每次看到你，都好像在鏡中看到自己一樣

主打歌曲：Lil Wayne - Mirror ft. Bruno Mars

- 讓我來為你帶來惡夢吧

Metallica - Enter Sandman

- 悠閒的對話：接下來我要讓你理解這個世界的運轉法則

Of Monsters And Men - Little Talks

- 你問我要戰鬥到什麼時候？直到我倒下為止

Eminem - Till I Collapse

【同場收錄】
- You're my king and I'm your lionheart

Of Monsters And Men - King And Lionheart

【Song List】
第二十三話 - MIRROR ON THE WALL
第二十四話 - ENTER SANDMAN
第二十五話 - ENTER SANDMAN II
第二十六話 - TILL I COLLAPSE
第二十七話 - MIRROR ON THE WALL II
第二十八話 - LITTLE TALKS
第二十九話 - TILL I COLLAPSE II
第三十話 - LITTLE TALKS II
第三十一話 - KING AND LIONHEART
第三十二話 - A THOUSAND SUNS
第三十三話 - MIRROR ON THE WALL III
第三十四話 - ？？？(BONUS TRACK)

Lm

歌舞漫畫